淡友取暖區 入黎分享下輸幾多

輸緊 接近4萬

50萬

真定假

2萬

點解咁睇唔開要做淡友

66% profit

做雞好過做淡

點解仲睇淡？

20萬

5萬

13萬

係應該輸個% 幾錢係冇意思

輸緊四皮幾